其實係咪大部份人都唔鐘意自己份工?

依家份工人工同前景都尚算可以
但工作內容自己一啲都唔鐘意, 每日返工都覺得自己做埋啲野好on9
如果成世要我做啲咁嘅野/相關嘅野，真係好痛苦
雖然興趣好多，但都唔知點可以將自己嘅興趣變成工作/收入

香港工種太窄 如果冇專業技能就黎黎去去都做果d

將興趣變成工作，你會連興趣都失去

我地只係可以選擇一份冇咁討厭工作，
從中找點樂趣。

咁多時間咪進修下先
搵份好工都要講運，但天助自助者！

份工已經佔據咗生活大部份時間

工作環境影響好大..
每日見同事仲多過見屋企人
如果真係同同事唔夾 都真係幾難頂..

咪撚發夢啦

好想瘋狂跳舞

份工係有趣 但間公司又西又仆街既都好慘

除左樂器 我覺得香港地好難興趣變事業

返工為錢GA ja

跳老母？

真係好岩，就好似睇英超果d 到你日日訓練 你都唔會想踢

好鍾意份工內容架
人工fair,但冇得升

之前入職做一個一直以來好想做既職業，亦係自己興趣，但瘋狂ot，一日返14個鐘，得2-3個鐘係做緊興趣，enjoy緊。同時面對西女人上司，加埋有位男同事性騷擾，心入面不斷游說咁難得先做倒自己鍾意做既野，死都要頂落去，最後有個weekend崩9潰左，而家辭左職。
好迷惘，唔知點行落去，定轉行好

搵過

搵第二間公司啦

好難入職，十五十六好唔好放棄

唉

搵份有興趣嘅工好難
搵份自己唔憎又夠洗/夠私人時間嘅工就算了

工種ok
人事同工作氣氛垃圾
公司branding 都一般

事在人為
利申進修緊